### Стандартные требования к оформлению отчета:
1. **шрифт**: Times NR, для листингов: Courier New
2. **кегль**: 14
3. **межстрочный интервал**: 1.5
4. **красная строка**: 1.25
5. **отступы до/после абзаца**: нет
6. **выравнивание**: по ширине
7. **поля** (стандарт Word): 2.5 слева, 1.5 справа, 2 сверху и снизу
8. **нумерация**: сквозная, с 1 (не нумеруется), снизу в центре
9. **заголовки**: стилями (для оглавления)
    * шрифт: Arial
    * кегль: 18{1}, 16{2}, 14{3}
    * разделяющая точка между номером и заголовком и в конце не ставится
> 1 Заголовок. Название
> 1.1 Подзаголовок

10. **списки**:
    * после `.` - с большой буквы
    * после `;` - с маленькой
11. **рисунки**:
    * подпись: "Рисунок 1. Название"
    * без точки в конце
    * обязательны ссылки на рисунки в тексте работы
    * рисунок и подпись на одной странице
    * подпись по центру снизу
    * кегль: 12
    * шрифт: Times NR
12. **таблицы**:
    * подпись: "Таблица 1. Название"
    * без точки в конце
    * обязательны ссылки на таблицы в тексте работы
    * подпись сверху слева
    * кегль: 12
    * шрифт: Times NR
    * бывают ситуации, в которых необходимо расположить рисунок/таблицу "в книжной ориентации"
13. **список источников**: ГОСТ
14. **дополнительные материалы**: выносятся в приложения
15. **приложения**:
    * аналогичные требования